財委會討論緊黑警+公務員加薪

眼白白睇住黑警同公務員袋袋平安